有無人成日食杯麵

依家每個星期起碼食2次杯面當宵夜
依家又食啦
咁食法會唔會死

我晚晚食都未死住

每星期兩晚邊有事 有人日日晏就食都冇事

有個frd就咁瓜左

識得有人日日飲水,最後死左

我識個朋友因為呼吸過咗身，樓豬唔好抖氣

笑鳥